sales入 10月完電話plan想轉台 仲有想睇波

快搵我問下啦🥰

有無tg wts

sms me

number

9...........

6.........